又一個判囚,希望大家整理好自己思緒

我都係一個垃圾,我都未知道我有咩可以做到,但我剩係想講一句,能力範圍以內,赴湯蹈火
唔知我做得多唔多,但係我唔會放棄
我唔怕死,但我想死得有價值
希望大家都唔會放棄